m痛會痛到嘔 生仔會唔會痛到嘔?

好辛苦呀手軟腳軟

ok

搵咗婦科check過未？

冇check過呀

痛到嘔有啲嚴重喎
係咪平時食太多生冷凍野呀?
試下黎緊M暖水袋敷肚 黎M後食黑糖四物膏 係會舒服啲

痛到仆街建議去做檢查，我睇過好多女人痛到仆街，有幾大原因

1）子宮後屈（即係先天生歪左）
2）子宮肌瘤
3）⋯⋯各種婦科病
4）平時食太多生冷野

利申：醫護

其實想知生冷野導致m痛個原理係乜
估自己係食太多涷野 餐餐涷奶茶

有經痛女仕比冇經痛 陣痛會冇咁痛

聽人講生仔都會痛到嘔

快d check下先
痛到嘔唔正常

驚有朱古力瘤。。